其實啲屋苑保安到底有咩要做

如果淨係每日幫人開門
同啲人講下早晨
咁就拎皮幾野一個月
好鬼hea

去後樓梯阻人扑野, 同埋平日無端端俾人屌

返工有娛樂 仲正啦

夜更主要工作係訓覺同睇戲

有投訴要上去被人小

如果你棟大廈冇保安你就知有咩做

聽到“唔該”時幫人開門

看更就看更啦